雪菜肉絲炒蛋一了麵

早餐

係咪有包煙係枱？

幾正

事後煙

唔駛食三四十蚊早餐(大快樂)

又老婆煮

佢煮我洗
我煮我洗
我煮嘅

我淨係想食D雪菜肉絲

陣間煮沙嗲牛可以食三日早餐

點解識煮咁勁嘅

Soda粉同沙嗲/沙茶醬
Garlic，pepper, salt,糖
試味,可以加小小gap汁

不了